瞓了24小時

好頭暈

冬眠了

好滿足

攬住我訓會更滿足

屌

救命 新型仔仔

下 我男人嚟

系 180肥仔 fat checkked

係會少咗忽肉

強啊

肌肉嚟肥咩9 講未呀

對唔住大伏咗你 屌

強你

我真係驚忍唔住叫快啲

放心 憑我經驗 真係會嘅時候 多數係唔會講咁多

狼來了..........

係真架 唔會狼來了
因為仲上嚟講=想有人救自己 就算自己唔知 但心入面係唔想死嘅訊號
真係plan好嗰啲 唔會咁撚多嗲eg白馬嘯

我都覺 因為我都會 我鍾意seek attention但我驚嘅係 因為我把口搞到人哋真所以我好努力衝唔出口 如果熟我會放馬叫快撚啲再大力屌

吓上次打友誼波我揸住你對肥仔波喎。。

屌你好似真係有經驗

放心啦一定唔會 可以唔洗收口 因為你點講佢未到嗰個地步根本唔會真係想

-.-咪尾唔該 講未呀

你未求我

求你老母 你以後一句嘢都唔好同我講